係2021年之前被分手

有無人圍爐

介紹返

哈 又一pair分手 開心~

唔好咁啦....

發生咩事呀🥲

股票又輸錢，但發現輸錢個種痛，遠遠唔及無左一個你最愛嘅人嘅痛

抵死

2020真係最差嘅一年

同樣 月頭分手

exchange 無得去，online exam 爛GPA, 輸錢，無埋條女

明明仲愛我，但話唔夾就分手

Same 揀直想死 但太凍唔敢出街住

邊方面唔夾先？

有時太快射...

岩岩我都係

未試過呢方面純粹係睇世界唔同，例如佢好驚肺炎，完全唔出街，我就覺得做好預防措施就OK

咁改名未

巴打

真係好得意好鐘意佢

我真係好愛佢 唔知可以點 佢話點講都唔會改變佢決定

我完全明白.....

可摸耳介紹比我

唔可以

咁介紹自己比我？

咁啱嘅

我朋友都唔多個 佢已經係我人生最重要既人 我真係唔知點 先上黎

如果巴打應承對我不離不棄我應該會考慮下

你有錢靚仔？

白痴 呢啲早飛好過

巴打可唔可以同我做朋友

無錢，唔靚仔

其實宜家仲未係好有感覺，好想只係一個惡夢，訓醒佢就會返黎我身邊

呢種感覺我明佢已經係你最好嘅朋友，失去咗佢等於無多個最好嘅朋友，無咗佢又無乜人可以傾訴

咁點解你會有女朋友

宜家無了

係，平時乜都講宜家我剩係可以對住自己隻貓喊

我都係....身邊d 朋友都唔會講到咁deep, 好彩仲有屋企兩老支持我，不過佢地都唔理解

唔好咁sad啦

好好咁攬住隻貓喊啦
我上年都係年尾分手

真係好崩潰，宜家一路打字一路喊

等小弟錫返

我想像唔到無左每朝早晨同晚安嘅生活

十個鐘前分手

遲d 返到學校每一個角落都有好多回憶，我唔知點面對

絲打

由生活事無大小都會同佢分享到失去咗呢個人真係會好崩潰

我好想呢一切都係假架

facebook ig 見到好笑嘅嘢唔知可以tag 邊個

只問已經盡全力對佢好架啦

突然同我講對我 0feel要分手
我：

拍左幾耐

年幾
btw我紅巴

help! 就黎散 點好

我都係年幾

點樣就嚟散

真，智商岀左問題好大件事

我完全係黑人問號
挽留過唔得而加訓唔着

跟本走唔到出嚟，身邊每樣事物都有關於佢嘅回憶

我都係

上到大學後 佢上莊識到好多新fd 而我就冇上 慢慢佢俾我嘅時間少左 我就成日因為呢樣嘢唔開心 慢慢就愈黎愈多鬧交
求屌醒

唉屌完撚全接受唔到
btw move on 啦Ching

佢會唔會變心先？

新一年識新人
唔好唔開心

死症冇救
一係佢放啲時間比你一係你接受

唔覺得有人代替到佢....

早啲瞓先啦

訓唔着

明嘅
要時間㗎一定
有咩想講隨便講

發夢又會夢返以前美好嘅時光

相信佢唔會 佢亦都話唔會 之前因為質疑過佢對我嘅中意佢都好hurt 但眼見同啲新fd出街嗰陣 愈隔愈耐覆 個人就愈黎愈down

分咗幾耐

醒返個下先發現自己一無所有

我唔係想比啲假希望巴打，不過我自己曾經好後悔無追返佢，佢話分就真係分跟住自己一個屈埋係度唔開心。到隔咗一兩年之後傾返計先發覺佢其實有比機會我追返佢，但已經太遲。不過巴打唔好變咗啲恐怖情人sorry 1999

姐係明明前幾個鐘都好地地
突然一句btw我對你冇左愛呀分手啦
心諗：？？？？

你哋因咩事分手

我諗緊自己可以做啲咩令自己快啲習慣 但個過程我知實down爆 可能過左冬天個人會冇咁down

應該plan咗好耐

新一年搵過個新

巴打加油
起碼你都知個問題係邊

佢話成個月前開始諗喎

唔啱聽嘅 你想唔想聽

就連宜家連登每一個notifications 我都希望係佢揾返我

相信再唔啱聽嘅佢都聽完

我都知咩事

識咗第二個？

可能慣左以前大家個世界都係得大家 佢突如其來fd 霸左我好多時間 個人覺得好寂寞

我都唔係好記得喇，個陣時大家都啱啱出黎做野大家壓力都好大，好容易為咗少少事嘈交，又少咗時間陪大家，出親黎都好易嘈，搞搞吓佢就話分手；應該就唔關變心個啲事嘅

唔知啦
佢話身邊任何人都唔愛
唔想比任何人接近
我估冇掛
但就算有都由佢lu

好可惜......

都真

好sad

每個階段變化都會為關係帶嚟衝擊嘅
所以好多對都捱唔到散
希望你過到

過多幾年之後 你會笑自己依家咁傻
點都好 唔好做傻事ar
利申：4年前boxing day 比ex 飛

自問對佢真係好撚好
好過曬ex
但最後換嚟嘅係咩

搵多d嘢做 令自己忙d會冇咁辛苦（mentally

唔會做傻事但我腦入面仍然係佢

有冇方法可以令自己放少啲重心落佢到
求賜教

真係好痛真係由個心痛出嚟

太好就唔會珍惜

自己搵多啲野做
讀書 搵興趣
唔好將個重心放佢到
就算真係散左都冇咁傷（希望唔會）

點只痛
直情比人切左舊出嚟咁

女死女還在 下個更可愛

原本諗住努力d 為佢，宜家無曬動力，方向

一摸一樣...

人生低谷.....

樓主city?

最好笑嘅係佢話唔知愛係咩嚟
所以愛我唔到
其實個年幾都係氹緊我

2021會更好啊 巴打一齊頂住

從來都係為左自己努力
只有自己先係陪自己一世嘅人

你都有隻貓 我貓都冇

聽到呢d 分手理由真係燥底

我個隻唔係善男信女

聽到嘅話嬲撚到我

我而加咪係
又sad又燥咁係咁switch
根本就訓唔撚到

我而加係好撚燥架

我環境同你唔同 但係感覺同你差不多
所以最後成日因為依樣野有磨擦

btw我知你睇到𠵱個po
而加都唔怕同你講埋
其實一直以嚟你最中意嘅人都係你自己
根本唔洗講嚟愛
你原本就係一個只係愛自己嘅人

支持巴打

輸錢痛好多

平安夜分手

愛自己冇問題架
但係唔該唔好係到玩鳩人

暫時分開可以點 都就架啦

我聽日好唔好去女朋友屋企樓下見下佢

我寧願無曬所有錢，但有人願意我陪東山再起

巴打咩情況

有無機會追返

我都唔知 佢話點樣都唔會改變決定 但係我覺得唔搵下佢 我會唔知點好

thx bro
講出嚟唔係想有咩人支持我講嘅野
只係忍撚左好耐冇講出嚟
而加散左仲要講到咁樣真係好難忍埋落去

屌柒佢！！！！！！

去啦，唔好比自己後悔

咪發夢，有錢有女人

上面屌左了
其實都唔係屌
因為屌嚟都冇用佢都講撚到明唔撚care我
而加對我係"0 feel"

一模一樣

聽日中午過去 怕佢冇咁早起身

佢真係唔抵可憐

一齊咗幾耐

我都係 除左佢 真係熟既朋友得返一個

lets go bro.
當係對佢或者對自己最後嘅溫柔

你都算係咁條女都仲係愛你
有得嘅有咩唔夾咪睇下就唔就到
起碼你兩個都仲係愛大家

佢話我改變得太耐 唔知將來點樣

今日佢講既時候都好冷靜 不斷話唔會變個決定

到底幾時可以訓得着
就天光fml

有冇認真坐低同佢講過你覺得佢忽略咗你先？
唔係撩交嗌個隻喎
其實佢朋友多都唔係一個錯嚟㗎喎
同時間 你都可以諗吓識多啲朋友或者約多啲其他朋友仔出街都得㗎
唔一定下下都要另一半陪嘅
你自己生活充實啲 就唔會咁依賴對方

其實係唔係生活圈子得對方最後都一定會出事

我估係 因為我都係 我打算聽日當面搵佢講清楚 希望比機會我 佢想既生活方式 我會配合

苦主 平安夜嘈交差啲分手
喺街自己一個喊到仆街嗰吓真係成個世界都係灰色
迷惘到覺得聽日被分手或者提分手都唔出奇

跟住會話唔想你為左佢夾硬改變自己
but Ching 加油 （真心嘅）

佢今日有講 但係為左佢 依d改變 我會接受 最怕佢見都唔見我 同比機會我

祝你成功

我都覺得可以去試 起碼你自己無悔先

見都唔肯見可以點

無得點㗎 你要預咗可能付出咗都未必有想要嘅結果
但係咁諗喎 你咩都唔做 唔踏出一步去嘗試嘅話 就一定唔會有你想要嘅嗰個結果

唔出街嘅人可以點搵
踩上門一定唔得

所以我諗住係佢樓下等佢 之後wtapp講聲 睇下佢落唔落黎 唔落黎都等

諗住等到幾時？（認真問）

中午12點去 等全日

真心唔好咁癡線踩上屋企 比著我一定嬲到飛起
如果佢有心 仲有少少機會想比你 落一落樓唔係一件難事
不過咁講 你真係要準備好自己想講咩各樣
例如 你哋之間最大問題嘅解決方案 解決唔到就算一齊返都係倒數緊下次幾時散
最緊要係誠意

多謝你 我唔會踩上佢屋企 我會好好諗下 同佢講d咩

愛你就唔會咁

甜瓜巴

加油啦ching

明

股災之後就會創新高
人生低谷後就係高峰

唔開心一陣好啦巴打
Bitcoin係咁創新高 世界不停進步
唔好停留咁耐 重新岀發

年幾就算啦
過多幾年之後
你會發覺呢年幾既經歷唔算得係啲咩

岩岩沖完個靚涼 準備好

咁佢又真係冇問題 除時比你害死

3年9個月

條路自己揀

瞓翻個靚覺 執靚少少先出發啦

唔訓啦 準備寫定封信 佢真係唔想同我傾既時候比佢睇

記得到時精神啲自信啲 唔好咁頹啊

加油

我會努力

咁你要改名啦

我曾都試過咁分人手

Plan咁好耐 唔敢講

Here

睇到po以為自己開。
我五年有多了...依家分左幾日。我每日都好痛苦。見到佢好似平常人一樣我感覺到好冰冷，佢對我冇哂感覺了。
每朝喊醒都無補於事，但我控制唔到

條仔同你有咩仇

我同你時間差唔多 岩岩琴日佢同我講 我決定最後努力一次 希望佢比時間我 最後都唔得的話 我會好好離開 唔再浪費佢青春 所以我準備出門口搵佢

有冇得2021年復合？

嗰時好細唔識
好後悔

希望你可以。

我好明白一次分手後一定要好好沉澱諗自己嘅問題，之後先可以復合後再唔分開。你要加油！

我就雖然可以重見到佢，但佢唔會再主動同我講野，做嘅行為再唔會關心。我都好好諗好自己問題，但我知佢都係要時間空間。我只可以繼續一個咁睇住佢冷冰冰嘅態度受苦

其實咁做係乜野心態

我前女朋友超得意

我本身放唔多，可唔可以輸曬之後比返個女朋友我

唔識點處理拖到最後先講
諗住唔hurt人哋咁講但其實最撚hurt

Mtfold
下個月繼續食其他女啦

改名！

同我一齊囉
Hehe

true 唔明白點解有問題唔係拎出嚟傾 拎出嚟解決
懷疑一早係騎牛搵馬

我會等佢返黎

嗰時真係好細個講緊中學雞

大個仲咁做就食屎

當天你説最愛我
他朝好好想清楚衹怕沒那麼多

我知道佢可能都對我失望左好耐 可能根本就已經對我冇興趣 但係最後都想試下 唔得都叫做盡左力 只有祝佢幸福

女又冇，錢又冇，朋友應該都冇乜

係

應該係收埋咗第二個係屋企

Move the fuck on la. 咁大個森林

變心嘅女人返唔到轉頭

唔好癲啦 人哋同第二個一齊happy緊 你晒自己時間咋

我都明白。

我內心都係咁諗，希望佢幸福，希望佢快樂。我冇幸可以做佢另一半陪佢走完下半世，都心知佢會有另一個陪到佢過。

我自問再冇力氣勇氣都接呢一個事實

唔會係關第三者事

unfollow unfriend la
成功不必有你

係重有冇力氣...

我同上面巴打都係股又蝕，返工唔開心，屋企有問題，朋友唔多...

冇勇氣做到呢一下...

咁多年時光大家都有對方係身邊....

我嘅世界真係佢好重要

你同我同事好似

我知出面大把森林 但係我都想盡力救返自己種左咁多年既樹 因為真係好鍾意

朋友唔洗多 一兩個就夠 慢慢fd搭fd識多啲
人生 股票 工作 愛情 都有上有落 唔落點知上係開心呢
加油！

成熟真係好緊要

Sorry to say 佢嘅世界已經沒有你
由佢提分開個下已經係

輸幾多

明白 但俾個限期自己

而家最需要唔係安慰
係為單身而慶祝

因為之後要用好多時間撫平傷口

情場失意，賭場得意，all一隻高風險股等佢比返啲安慰你

tsla

我知道 我都係希望佢比多一年我 如果我係佢心入面仲係咁多問題佢接受唔到 我一年後都會離開佢
前提佢今次比唔比機會 佢唔比 我都只有放棄祝佢幸福

樓主我想講d 好on9 既野, 就係時間係你朋友.

股票輸錢, 唔緊要, 年頭扑隻老美index etf, 年尾就會賺, 咩都唔洗做, 因為時間係你朋友

女朋友走佬, 如果追得返就追啦, 追唔返既時間耐, 會自動幫你淡化個感覺, 過多幾年, 就係陳年往事. 係呢段時間見下兄弟分擔下, 過多一排真係唔掂既咪識下新朋友囉, 用新臉孔去填補下自己心入面個窿

讀書既就希望你醒醒定定啦. 咁多樣野唯有讀書係屬於自己. 除非你係做生意材料, 或者係youtuber, 或者係天降好運, 否則一般人都係讀書打工. GPA唔好一樣有出頭, 不過會更加靠自己醒目, 條路一定比其他人難行. 如果你GPA 好, 資質平庸條路都可以好過其他人. 總之對自己好d 啦

你講嘅全部都正確

9988?

因為買得細

未算，準備迎接更差嘅2021。

師兄
建議你唔好去
留翻啲尊嚴俾你自己
你嘅世界唔係剩係得條女

TPGY

唔緊要啦反正都輸咗咁多，唔差在一次過冇晒啲野

恭喜廢柴樓主

其實比大家安慰完個人真係好d多謝大家，不過可能過一陣又會好負面咁叫春

我都覺有人傾幾句 心情會好d 雖然大家意見唔同 都多謝各位先

我支持你今日揾佢

尊嚴對我後講唔夠女友重要 最後既機會 都要試試

比最後一次機會

SH

幾錢入？

我會加油 多謝你地

31

我會為你祈禱架

感謝 你都快d休息 你都成晚冇訓

你要改名做: 我前女朋友超得意

你女朋友真得意

溝啲啦依家27，揸緊信念

宜家嘅狀態係輸曬都無所謂，只要女朋友返黎就得

求屌醒

感建分？恭喜你

值得開心嘅位係邊

佢驚你累到佢

上個月分手

走得出未

Same heretoday

why 分

點講都唔改既人真係好自私 愛極你有限

開頭好hurt 個心好似俾人挖咗出嚟咁 我唔比佢follow我ig，佢喊晒口問係咪嬲咗佢，佢仲要求同我做朋友依家我當呢個人消失咗..以後有大群人gathering 或者單獨同佢出黎 我會當佢係另一個人 就算我銀包放我同佢張相...相中人已經消失咗
Btw佢結左婚鳥 同埋有左,有時突如其來既愛情係擋都擋唔住，勿插

好知道...有你呢句加油我都好小小...

但內心唔識令自己放低佢..

比女朋友派帽
分左手
年幾嘅感情話完就完
如果我可以比多啲期望佢 係咪唔會離開我呢

2020最後一日 分左手too

所以知道呢個事實好難受。分離唔到自己...佢曾經講嘅說話都難忘唔到

你條女

佢有咩好開心

終於可以同毒撚分手

我唔係毒撚啦

Hi 2021又一條好漢

來年陌生的 是昨日最親的某某

我喊架啦

唔怪之得分手 邊個想同弱智拍拖

改名先啦 我前女朋友超得意

恭喜晒。恭喜你前女友搵到個好既

你輸過錢未

輸左幾千

我都幾肯定佢應該揾唔到個好過我

佢一見我約fd就話我睇fd多過理佢，明明我每日收工都陪曬佢。然後佢平時想約fd就幾時都約得，我就要成日standby。

我哋關係仲要好唔健康，成日都要嬲要人氹

建議可以改名準備開年先

唔同你出渣話

so supportive

早日財務自由

咁咪姐係唔愛囉

gay

想知如果佢始終都要同你分手
咩原因你會最接受

Hi 記住我wor 幾好嗎

同我個個一樣 31要陪佢屋企人食 但唔比我同我自己屋企人食

分還分唔好講講下冇啦啦btw冇feel呀分手啦咁樣囉
基本尊重都冇

想聽你意見 應該點分最唔hurt

有乜慘得過大家都鐘意大家
但性格倔強意氣用事搞到分手

唔愛咪唔hurt
分手點都會hurt架啦但係起碼要對對方同段感情尊重囉
有第二個呀個啲另計

好仆街 但笑咗

樓豬捨得改名未？

咁至少你可以改名啦

改名 我前女朋友超得意

拍左七年幾，月中分手

點撚算

冇乜點算半年比自己沉澱，唔會聯絡

有緣既兜兜轉轉都會係返埋一齊

一定記得啦

都係咁上下，將會出新故

鬧完一次大交 過幾日同我講已經無感覺分咗手

Online exam都爛 笑左

非常好 岩岩分左手 有野Jed下

點算，睇得多連登，呢家睇到呢啲post開始會開心

已經出完去返黎 佢決定左 唔再一齊 做返朋友 和平分手
我好唔捨得

慘慘豬

分開左兩個月多
我都接受左佢離開左哩個係事實
係哩段時間我不停咁反省出錯位係邊
其實有時分手當下個原因唔一定係真係哩個死因
回想翻之前既細節位發現更多
安全感哩樣野對女仔黎講好緊要
一旦你令到佢對你失去左安全感既話,佢就會一定成日亂諗同埋唔開心
所以我而家都開始改變緊自己由身體入手(減肥)+內在(學習慎言)
點都好 改左都係對自己有好處 最後佢會唔會俾多次機會我都好
希望大家都係2021年會有個新既轉變
係得到留言我諗都係想覆合為主,所以想一齊翻就要改變左自己先
令到佢真係見到你既改變同成長 唔係單單口講
哩條路係難行既 如果你地唔介意可以入去
一齊圍爐 分享自己既故事/改變

唉.....我係Long D, 因為武漢肺炎已經無見一年, 由每日message到佢唔多覆, 由video call 到 voice message 都無埋....

佢終於係上星期話想分手, 我真係好唔舍得arrrrr, 我仲嘗試緊挽留佢...

屌 好灰機

下年有個新嘅，正